＊＊連登依家有大量三毛同黑警 各位勿忘初衷

一個強姦POST可以有咁多三毛黑警講風涼說話
一個子華POST可以有咁多人老屈人奶共 當正係敵人咁打

仲有其他有爭議既POST我建議各位睇定D先下定論
只要勿忘初衷就可以 睇得唔開心唔舒服唔好上住

Agger

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

大家睇路

連登已經唔係一個可以用黎正經討論運動去向嘅地方

尤其是黑警自己都講破解左好多手機

打唔贏共產黨咪打自己人泄憤囉

兒登仔

咪撚再捉鬼啦

我而家上連登都係上成人台算
Twitter嘅資訊含量同質素都比連登高好多
至少每位手足發言都會諗過度過
希望有一日大家都可以加入twitter

Push

推

agree

好多五毛，一味分化

你估真係得五毛咩
大把真手足比人煽動

所以咪叫大家睇定D先
煽動既主因大多數都係五毛

粉嶺PTU 開槍
英領防暴狗拉人
國難忠醫

全部post 俾人洗走哂